如果美股係熊市既話，個底就係15316。

見咁多人問個底係幾多點

睇8000

無可能

推下先

要confirm下係咪假穿，真穿的話18000 見

2萬都穿埋